恆指已經快要補返國安法當日裂位了﹐國安法對香港已經冇影響！

政治市，不了。